分手冇朋友 唔想主動識

好似少咗一個知心人
少咗一個好朋友
少咗一個依賴嘅人

我明
以為自己開post

上連登吹水囉
真係知音就唔會分手啦

唔敢搵朋友講 因為唔熟 我覺得自己好孤獨

你想咪分享下
一定有人會明白你

唔孤獨 仲有一班巴絲陪你

我明
無左一個好愛 好依賴 好習慣既人
而我世界只得一個咁既人

分咗手又未至於無朋友
但唔想放咁多負比其他人
所以盡量一個人獨處咗幾個月
睇書做gym整嘢食飲酒 想做咩就做
學識同自己相處好重要